如果你在第1423周輸入一個標題，請不要同時將它提交給Anagram Times。 風格對話第1423周:不自然的行為|帕特梅爾| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 其最大的價格波動發生在2017年和2018年，先是大幅上漲，然後是84%的下跌，引發了大量炒作和新聞報道。 比特幣暴漲，這對人權來說是個好消息。 這是為什麼|Vanessa Bates Ramirez | 2021年2月10日|奇點中心 
 這些在退休時被削減的支票之所以成為頭條新聞，是因為它們的金額有時高達六位數。 《我們如何發現新澤西州警察合同中昂貴的條款》，作者:Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯裡公園出版社，2021年2月8日| 
 它已經變得相當時髦，重新提起了90年代末和21世紀初的主要爭議。 布蘭妮·斯皮爾斯和90年代年輕、女性和名人的創傷 
 新冠肺炎疫情——以及週日超級碗總投注金額不可避免的頭條新聞——可能會促使更多的議員密切關注體育博彩。 體育賭博可能是大流行的最大贏家喬納森·d·科恩，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 這家媒體在他們關於弗萊的文章的標題中加入了“與假情人訂婚”這句話。 擔心同性戀關係中的年齡差距是恐同的|薩曼莎·艾倫| 2015年1月9日|每日野獸 
 這種懷疑在一篇接一篇的文章中表現得很明顯，一家保守派網站在標題中使用了“皮諾喬總統”。 奧巴馬在種族問題上是正確的。 媒體錯了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 上週，彭博商業週刊刊登了一個橫幅標題“傑布·布什有一個米特·羅姆尼的問題”。 布什、克里斯蒂、羅姆尼:誰將成為共和黨的階級勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 然後，在醒目的標題“重啟蜘蛛俠”下，羅比諾夫描述了該系列未來的廣闊願景。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 例如，美國葡萄酒消費量的新頭條數字很容易變成另一個具有誤導性的統計數據。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 “‘維奧萊特·沃布里奇承認自己對一曹Honobosa Iccho充滿熱情，’”他大聲說道，彷彿引用了一個可能的標題。 《快樂之家》|貝琪·裡德爾，弗萊夫勞·馮·赫頓·祖姆·斯托爾森伯格 
 這篇文章的標題只有三個字，字體很重:“終於被困住了!” 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩 
 她閱讀了上百萬條新聞推送，用一個標題閱讀器把它們拉出來，這個閱讀器能在新聞發佈後迅速吸收它們。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 他的死會成為美國南部所有報紙的頭條新聞。 五箭樂隊，艾倫·蔡斯 
 他抓起報紙，眼睛一眼就看到了標題的其餘部分。 步行代表|勒羅伊·斯科特